唔該幫下手填問卷

如果好少人填我會俾組長話
唔該唔該

懂不懂規矩？

屌你老母 冇圖想叫人填問卷？

下次我會貼圖，對唔住

填完

多謝你